渣打個智能助理STACY係咪搞笑用?

電話app，你要用stacy首先要登入，但一登入又唔見左stacy，你想搵返佢就要登出

網上理財，你要用stacy首先要登入，但一登入就會去返客戶概覽，又搵唔返佢，返返去佢果頁諗住refresh，原來係無session，又要登入無限loop

渣打IT 狗出黎認左佢

唔好怕羞，可以上來訴下苦

呢間銀行就係出黎搞笑

爆客戶資料仲用

佢個app，每次set好指紋login，下次再用app嘅時候，就話something changed，disable左個指紋login

仲會幫你的資料傳送比bonnie

係 好撚on9

成班人一路鬧一路繼續用
真係犯賤

個ebanking先on9, 次次都再要開app批准，懶安全咁

仲要凌晨成日維護
就算唔維護都成日唔update啲數
全個app唯一優點係得紅升綠跌嘅UI

我岩岩都入到個app, 好似正常呀

紅升綠跌係優點？

你用到Stacy?可否教下我

個app真係垃圾 指紋login大半年前已經成日入唔到，又話要reset又成，決定del app. 睇睇結單上返網頁版算

咁又唔係既
我用某間証卷公司都係咁
其實係安全些少

印度公司 執7左佢啦

但好麻煩其他bank都唔係咁

Stacy 有鬼用咩
智能條毛

Bonnie先勁，乜資料都答到

Logic fail